警指示威者無叫口號「可能啞啩」

【本報訊】去年聖誕假期各區商場發起「和你Shop」，一名年輕地產經紀在尖沙嘴海港城內，把一張寫上「感謝你哋嘅默默耕耘」的紙張貼在沒戴委任證的便衣警背脊，被控襲警，案件昨續審。負責拘捕被告的便衣警不認為自己打扮似途人，指市民憑感覺可識別警員身份，正如他和同袍當日沒叫口號已被認出是警員；若有示威者沒叫口號，他說：「可能佢哋啞啩，聾啞人士都有。

林當日身穿淺藍色上衣，辯方問他，市民如何分辨警員及示威者，林稱：「冇區分㗎，有人犯法就要拉，冇話身穿咩色衫。」他不同意他當日的打扮與途人相似，辯方問：「即係任何人一望你哋，就知你哋係警員？」林答：「要憑佢哋嘅感覺。」又自言當日沒叫口號，但已有人識別出他們是警員。

辯方問：「冇叫口號就係警員，咁有啲示威者冇叫口號，咁佢哋係咩呀？」林稱：「可能佢哋啞啩，聾啞人士都有。」

毅進狗 智商得我十分一不意外

歪理連篇無後果，點撚解要講真話

憑感覺

去到呢一刻話佢地係狗都侮辱左狗
全部上庭答既野都係挑戰緊人類智商下限

平機會呢
歧視喎
唔記得平機會LOGO藍

呢啲就係憑感覺

唔知佢老豆老母生左佢呢個垃圾出黎而家有冇後悔緊呢

憑佢地既感覺?

子非魚焉知魚之樂

我感覺到班黑警出賣國家喎，即係拉得？

警察入職條件係咪智商要低於70.......

點解黑警而家識講野

割韮菜

好耐冇睇過呢d圖

戴住口罩，點知你有冇嗌口號？

港豬/藍屍如果行過亦唔叫口號,所以都係便衣警

唔叫口號 = 冒警

弱撚智

上庭鳩up又冇後果

比我都鳩up啦

智將

隻隻字都明
夾埋一齊就睇唔明

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

條友似藍絲
感謝你哋嘅默默耕耘

好撚白癡

正想講 係咪拉左個藍絲

去到呢個地步 依然無後果

係學堂入面係咪要鬥弱智先出到班

襲警門檻真係低 已經唔係衡量造成幾多傷害，而係hi 下便衣都叫襲警

on99

都唔知個地產經紀認唔認得出便衣狗咪亂屈先

on9

個經紀幫大家mark低啲便衣狗比大家注意咋

唔識分你便衣 行過hi到又襲警?
衣着打扮似便衣狗不如屈埋做冒警?

林當日身穿淺藍色上衣，辯方問他，市民如何分辨警員及示威者，林稱：「冇區分㗎，有人犯法就要拉，冇話身穿咩色衫。」他不同意他當日的打扮與途人相似，辯方問：「即係任何人一望你哋，就知你哋係警員？」林答：「要憑佢哋嘅感覺。」又自言當日沒叫口號，但已有人識別出他們是警員。

人地問佢點分差佬同示威，佢就話無區分，但又要人認得佢地

仲有後面句「有人犯法就要拉冇話著咩衫」同點樣分辨狗隻或示威者又有咩關係

憑感覺分到咁仲要便衣做咩
ohhhhh i know
佢想解散警隊

就算係聾啞人士咁又點
一定係示威者???

一個PC仔夠膽公然𠹌習

有冇人整合d狗係庭入面嘅回應 個個都弱撚智咁

真係白痴🙄🙄

jm9

哇呢一年都刷新左我好多次常識

告得入先算

得罪講句
睇嚟閣下智商都唔高

0嘅十部都係0
我個名

警你老母察
唔係狗都叫死黑警啦

跟傻強跟成龍曾志偉學

0 x 10 = 0
師兄保重呀

黑警真係弱鳩智

智商100 嘅十分一，唔係10而係80幾，無問題。

其實應該係 地產佬係黃
想多謝手足
但真係分唔出假狗
咁岩遇著剛剛俾人拉左

當然呢個係鳩估

我想知個法官當時個表情
即使佢係豬閪紅官

唔可能
你班狗一係係智障

你唔出聲無人當你係啞
肯撚定係啞既

荒謬

其實真狗好撚可愛同醒

聾啞人士都反警暴

香港警察真係弱智唔係扮

憑感覺係準既，啲便衣死撚哂啦

法官: 誠實可靠 接納控方證詞

攞返張指出圖中警員驗證圖比佢

無智商真係唔講得少

口臭d 臭到狗都告你

覺得法庭開始忍唔住，要屌9律政司，呢單咁弱智都落charge

難怪而家無哂委任證

推